唔好理fact check，就算係抹黑警犬都好，最緊要贏就得！

嘩原來你哋咁撚樣架？

從此以後，前線行動都隨時俾人話係鬼，曲線內部分化自己

又或者到最後有記者拍到前文後理，還原事件真相最後比

人話你哋散播謠言仲柒

全世界都覺得，原來你哋只係互相抹黑，大家鬥老屈，咁

就真係失民心～

仲以為咁樣好好玩，到最後玩死自己

agree

善用起底功能

一個無帶委任證既人，沖入警察總部

後排／企得遠果d見到，以為有人帶頭沖，自己沖埋一份咁點算？

BLOCKED

ON9 無啦啦拎住 個咁嘅嘢出現係示威者入面 做乜撚野
樓主你解釋下

泛民議助我屌你老母 咪撚係度搞事啦

Sor, 睇標題按錯負評
唔應該作新聞
我地光明磊落，心澄如明鏡，唔須用未證實既野黎抹黑

引述隔離post：
佢有咩動機都好，我地冇人知

但係我地知道一個事實

就係有個灰衫人諗住爆閘衝入警察總部

而個灰衫人原來係警察。

佢因咩事都好，關我地撚事

宜家就係眼見有個灰衫人由示威人群入面衝去爆閘入警察總部，原來灰衫人係警察渣緊呢個事實就夠啦。

輿論上，佢係咪想帶頭衝唔重要，重點係事實佢衝咗而佢係警察，

請善用起底功能

見到三毛狗POST唔好推由佢單機

收皮啦 咪撚on9啦

咁你講下距係做乜？遲到趕打卡？

邊個澄清就係鬼

睇完標題標錯正皮

樓主=黑警畜生
邊個澄清邊個鬼

警察冇掛委任證係咪即係市民?
拎住枝野撬係咪叫衝擊?

二十萬 既ID
善用起底功能

要民心有撚用？死返入狗總同你啲同事諗下點拆點呢件事啦垃圾蛆蟲